中大討論區第六十七回之無限ZOOM ZOOM ZOOM|就快到出GRADE審判日

又ZOOM 足一年

ENGG 1130 希望冇事啦

re-zoom classes??

WHAT A COINCIDENCE!?

Justice must be uphold!!!!!!!!!!

求冇F

人都走左

乜又係1130啊

希望永續ZOOM

搶乜鳩1001

屌

on9樓主

留名

唔想開sem哭喪區

留名

中共死全家，搞到我冇得上堂識囡囡

喺呢度可以識到莫狗

GDP god

好多科變哂做zoom

唔想識垃圾

有雙重人格?自己識自己

1001

1002

有冇人讀過uged1111 logic? 洗唔洗買書?

lm

見到course outline就想drop科了點解outline唔可以係reg科時就講清楚

Lm

唔想返學

zoom only

都唔想，zoom仲on9

agree reg科果陣就應該講啲啦 at least the assessment method

唔洗 冇上過堂咁濟 A咗

星期日係咪冇偷跑？

12號

想返cu上堂
想快啲開sem

冇人逼你返

邊個教？高生幾靚grade

有冇同學想識我

Who

邊位

冇
此post已完

傷唔傷心

孤憤B

唔傷心 你地損失啫

爆post咁大件事冇人講

我要做樓主

同學仔

你冇咩logic, 會唔會LATE DROP好啲

DSPS 1003有冇人讀過
係咪會用到Python

聽日開sem 啦 又準備唔見你一排

接受唔到8半踩到5半嘅事實

大英外國人教靚grade啲定本地人？

洗唔洗f2f

一定係local至少你聽得明佢
噏乜鳩

玩咩玩到咁chur

major利申15 cre二五dayoff

返朝九晚六
已經當自己返工

雖然有兩日day off，Dept 啲班時間on99

真啊我覺得聽日醒唔到本來仲要八半zoom其餘f2f好彩最後全部都可以zoom

知唔知最恐怖係咩
九半天寒地凍返去上PE

永續zoom集氣區

我星期二先開Sem

星期一DAY OFF

你唔揀都揀咗啦
驚嘅話遲啲drop咗佢咪得

好似冇乜分別
冇讀dse syllabus仲好
教埋晒啲錯嘅野

接受唔到聽日就有九半

屌你老母九半都咁多嗲

8半face to face點睇

抵撚死

揸車返去都要7點起身...

抵

聽日10半

科科都唔同
唔關sci唔sci事
睇prof

日日九半
開sem哭喪區

Sem break 得3個星期多啲

幾時新年假

今個sem我會生性

2星期
出grade好撚驚

中大成日自己轉tutor
咁我走去左度右度揀邊個黎reg有咩意思
不如全部寫staff啦
到開sem嗰日先開估

連Lecturer 都會臨時轉添

我會比心機讀書

你仲有add drop
唔驚

今日正式開學啦

宇宙大爆炸啦

eltu?

世界末日啦

第一日就九半堂

就出gpa

完sem嗰陣嗰聖誕大計一樣都冇做過就開sem

LM

幾時出grade

聽日？

今個sem 全ENGG科

正常workload唔會好難

今日有偷步睇定聽日？

yes

聽日

道歉未啊及狗

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

突發 中大又報警拉學生

1040?

重點係人，唔係course code

Fu Rao夠頹

9成同中學學嘅嘢差唔多

邊個靚grade啲？

試過開學前幾日轉左tutor搞到勁多人去錯課室

要做兩份RJ加一份term paper ，
上堂可能需要討論文本內容
買唔買真係自己諗

個course有人同我撞名

想問係今晚12點有得睇GPA定要聽晚12點?

冇錯！就係我

應該聽日下晝

Thank you man

zoom可以點樣sit堂

email個prof問佢攞link

有冇人讀過clcc廣東話

出左gpa 就可以apply畢業證書？

祈禱有pf

未得 仲有一大輪程序 Grad panel approve 你畢業等等（所有嘢都要時間 要等）RES 會通知你架啦

屌，幾時完Sem

冇你咁勤力好學

sor 自膠

哎，又忍唔住想叫prof死全家

唔好忍啦屌

我想讀minor啫 唉 冇書讀

想min咩

想min acct但太遲了

想問係咪聽日出grade

關唔關你事呀？

仲有乜3creds courses好讀
UG揀左啦

Engg1130

我趕住要讀master 兩月前搞唔搞得店

特別情況你要問RES

有冇人有FINA3010 Zoom linkblackboard 成個course 唔見咗

killer fung靚龜

派grade最後13個鐘

邊個係頹基？Michael Fung?

唔好再提喇屌

sunny ha

Sunny Ha = 夏鼎基

點kill 法？

有冇人知道啲professor會唔會透過保健處知道你健康記錄？
事緣係我一直有係UHS睇開精神科醫生 然後記得上年仲係面授上緊堂嘅時候有個professor係break緊嘅時候特登行去我面前問我「o唔ok？」嗰一刻有少少呆 即刻relate咗去我個病到 覺得係咪UHS同佢打過招呼
咁樣問嘅原因係因為覺得自己今個sem個狀態真係非常非常之差 差到做唔到任何嘢咁濟 諗緊需唔需要寫封email同professor講下個情況in case有咩事都可以比佢知下 不過都有一半係出於好奇

諗多咗

可能見你神色麻麻

可能p呢等埋今日先啦

求過3呀

紀婷喺呢度祝願大家過三爆四

出咗

未

好驚呀屌你個閪

快撚d出啦屌

求今個sem pe有p/f
今日8半起唔到身

你都話做唔到任何野咁濟，咁佢咪問你o唔ok跟唔跟得到

Ha, Sunny Lin-tat 邊度有個基字？

佢個中文名不嬲同英文名唔match

吓

有

應該只係睇得出你狀態唔太好，甚至只係佢心血來潮問下學生o唔ok，咁啱問中咗你

12點了

仲未出

4-5點先啦...

same

襯未出龜想講多次course code同course number 唔同 睇清楚先好問點解未出grade

邊有咁早出

今個sem pe有p/f？ 咁快就出消息?

ｇｐａ ｇｏｄ
Ｉ ｌｏｖｅ ｙｏｕ ＜３

有冇人啲assignment係仲未出分

拜神
求過

Up mud?

求gpa 神，過3.3捐$500出去

覆錯 ｓｏｒｒｙ

覆錯仲要負評我

Run Run Shaw 同邵逸夫你覺得似？

真，避免傻鳩fm喺度嘈樓主pin this

gpa god🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

gpa god

突發 出咗grade

未?

GPA who cares?

Me cares

我屌你老母

唔好F

出龜又唔講class number 拉

俄就唔信cusis咁好死3點前有龜

今日出grade?

出左啦

assembly

出咗grade

分分鐘跌咗個grade都有 啲ta成日亂改 然後無得check個下先慘

承你貴言

大概幾點出?

3pm

上咗熱門

cctoy又要衝入嚟

Pound of my school

希望hon g有3.4

係唔係academic records度睇？

GPA god

屌 幾時出
差一科就可以過骨

全城中伏

兩點半
GPA依然玩失蹤

屌哂你哋老母冇人理手足

中大尋日發生咁大件事竟然冇人講？

出grade嘅次序係點 係咪1、2字頭快啲有

class number

跟class number順序出
唔係跟course code啊

跟class number

緊張

有無人知派到邊個class number

未開始派 好似 之前好似5點先開始？

全部都七千幾八千幾

有咁遲？

我睇上面info條link無睇清楚以為1430開始太心急

會全中大跳樓嫁

喺mmw天台等緊大家

係撚，上上下堂全班講gpa

所以而家出緊定未開始出

睇返上年同朋友啲WhatsApp記錄，4:30左右先有grade

大概四點鐘會有㗎啦

快啲出啦，好心急啊

TSE SAI KIT

快跳

跳啦

串謀或唆使謀殺
任何人在香港境內串謀、同謀及議同謀殺他人，以及在香港境內唆使、鼓勵、勸說、試圖勸說或建議別人謀殺他人，不論其謀殺對象屬何種國籍或具有何種公民身分或在任何地方，均屬犯罪，可處終身監禁。

期間限定莫雷拉fans meeting

@夢不拾遺

GO

你找數跳海先

死開啦

開始出未？

小妹靜靜祈禱

伯母出咗

屌肯出未

你是咪想小妹祝你爛龜？

爛開
無嘢好輸

我們應當悔改

我碌鳩就嚟出喇借令堂用下okay？

出哂grade了

多謝提醒

屌你老母

仲未有人上黎陪我

有狗入中大
關注咗呢單先好唔好？

ok

好

推

可

仲未出 我屌

pish

樓豬pin

天佑cu

出咗！

出咗一科

審判日正式開始

uc assembly都出咗

PP

屌好驚有F

uc panopto assembly好難fail嘅咁

我覺得我拎硬

咩都冇

大概4點
6點都係大概4點

屌pf都f

我未出已經計過唔過50分

即係你本來letter grade都F

你應當悔改

咩科

Bro

而家咩字頭?

上面咁多傻仔
pf唔會出f架

出咗 我有

每個pm咪得，冇人認得你

fail 咗都真係幾得

拉

喺chatroom打有冇人有組 應該會有一樣冇組嘅人搵你啦

出咗嘅記得講埋course number

收皮

波台狗講嘅野都好信

出咗assembly

#391

Assembly FF

class number啊

想知shaw fail assembly 會點
兩個sem都fail左

Engg1000出咗 唔記得course number

Grad 唔到

Class number 4字頭出咗

出左assembly同1科mbte

突發出咗

45xx /46xx

雙週會fail左

D+

NA 賓州會 FF

47xx出咗

D+嗰科溫咗好耐都咁,少sad

5字頭出咗

屌爛撚曬龜

唉Prof Xxx死全家啦

吳奇死全家

又死？

出咗科A

開始出緊class no 5字頭既course

科科A+

又係韓仔？

隔離u既咪入黎

爆4

第一科開就b-

UGEA 2xxx 開咗

照grad 到,係張transcript 樣衰

啱啱開咗個page
甩一甩
屌你有框嘅
啫係點？

想死

Template 俾大家用

最無信心果科竟然有a-

學霸

NA書通出咗

一科都無

so many B

一科A-一科B+

！
Me gg

7字頭幾時出到？

未咁快啦 應該要5點後

UC Fyp有啦

排緊隊
唔好急慢慢嚟

好似一fail 之後點補都係fail, congrats

勸喻各位師弟妹唔好好似阿叔我咁
理科唔掂貪得意走去take astronomy做ugeb
利申pf grading p咗

又到咗呃負評嘅時候啦

Ching 拎咩

點唔急

出哂未先

出到5700左右

出左assembly lmao

重有兩科8xxx

42xx已出

一科都未出

咁都pass

1510出咗

6000

1110未

Span幾？容易？

62xx都出咗

asso 仔?

ugea pass左

Class number 6224出左

好想睇但唔敢睇

62XX

好慘，成績好差

跟course number 派是咪都市傳說？
有2科31xx
1科派左1科未派

係~我仲有D 4字頭都未出

...... 出緊...

3.3 x 3cr

我差一科未出

3.3 X 3 = 9.9

乘個unit

唔該曬

被bin c

邊到可以睇返上個sem啲course嘅class no.

都話跟class number唔係course code

Reg科果個course number...

去manage class -》class search

Grade Grade Point
A 4.0
A- 3.7
B+ 3.3
B 3.0
B- 2.7
C+ 2.3
C 2.0
C- 1.7
D+ 1.3
D 1.0
F 0.0

兩科pf都pass咗 好感動

含曬

出到8000未

有冇人REPORT 出到邊到？

仆你個街大英鬼婆

68xx出咗

name...

ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

通常都好陰濕

唉屌你老母次次都係咁
最有信心個科一定炒硬

成堆 class number 8XXX都唔知等到幾時先有龜

屌你老母最有信心個科B-
冇乜信心就A

珍

算啦唔好睇啦費時sad

68xx已出

UCFYP 點解仲未有

THX

垃圾中大冇A+又冇得retake cover舊grade

我有A喎

薛丁格的grade
唔睇就有機會係A

哇屌 科uged a-咗 份文真係鳩作

Btw so far cusis老母睇grade都幾好
唔會lag 入唔到

出左啦喎

wt course

70xx

Seem4600 c....

你幾多分/100

appreciation of marvel movie嘅screen music

86.x

有分class number
有啲班8xxx

全部b+

仲想點

有好多好有信心都gg

出咗好多!!!!!

我仲未敢睇

有無諗過無信心嘅同學

有d科我都冇信心

A*

一科B，就算有A-都無用，想死

Diu ugea2100 c+

俾我

有冇得試吓appeal？

Pf

有A都冇用

文科，好難

屌你老母stot B-

俾科多cred挽死

出緊73xx

math1020 1510都B

挽你老母 玩呀

有科final大炒都p咗好感動

sor

有冇人讀master CGPA得2.5咁上下

明明d野 bachelor讀過晒但都係得2.5

其實master人人過3係咩基本？

一科B+一科A<<<<兩科A-

睇科
但當中有爛grade

F

屌，我全部b＋

輕鬆

屌你老母你日日中地炮中違泊

Pass咗

咩course

major

又出多科

A-

終於出晒
勉強過3 但係cgpa 依然唔過3
點算啊 我想有second up啊啊啊啊啊啊

拜一拜

C-

宜家出到邊

74xx

abc都有

75XX

76xx

fail bowl

T_________T

T_________T
T_________T
T_________T
T_________T

9000等到幾時

屌，書通B+
math B

A

唔係文科先易咩 理科依啲啱就啱錯就錯冇value judgement

77xx

點check class number

10%姐

80xx仲未派

who?

自己睇reply

Manager class->class search 打返class name去check

其實應該個個都好高分，我睇自己d sub total都好高
所以應該係attendance事

大中呢啲19科梗係P咗佢算

class search搵

Ibba等緊最後科engg1110

想當初...1030 C-...

major fyp 89xx 等到2046

Me Kore1000 b+

有科A-

佢出grade個原理係點，唔係正路啲prof ta係deadline之前入哂server, 然後可以一次過出哂？

出咗好耐啦喎

oracle problem

我考makeup exam都出咗，應該就快了

Kim hee sook

教得好唔好

1510c+

還好

1cre姐 爛極有限

3 credit
Problem solving by programming

搞錯咗year1嗰科

點解6000之後出得慢咗咁多

now 8000
唔UPDATE 啦
加油

係year 1 course

80XX 岀緊

有冇人major fail左

有冇engg清分享下d grade

我

我79xx仲未出

1510 F

我都IBBA但點解我冇讀過啲咁嘅科

cje

個0分係咪跟一世冇得洗底

冇pf嘅話我諗係

唉屌一樣，爛hon g

我諗住minor cse

咪爆

pf左都f 係咪當冇事發生

我有科9000 ，有排等

是

1110 a-

咁屈 我c-

1110 A

engg 27xx 仲未有
巧驚驚呀

82xx已出

屌engg啲course 爛到

點解d人派曬1110,小弟都仲未有

ENGG2720/2740/276/2780
係肥佬四人組

1110 A
1510 A
書通 C

你個class code後咪會遲啲派

跟class number 唔係course code

勁到

書通B+

85XX

1110a-

謝謝清

A咗

9149

冇食c 多謝gpa god

有特別原因就會遲出 例如有人dishonesty未check掂 或者cusis on9

出晒

92XX

日日ＺＯＯＭ，點屌到女同學

鄭宗義9033 !!!!

csci1120 有未

好驚 exam唔過30 然後fail...

派grade派到傻咗？

真 唔夠時間我屌

84xx

逐個PM 反正冇人識你

c- 咗

屌 Mid term Present A
最後得 B

但有科B-左
加埋3.5都冇

me c

小弟3.4

清好高要求喎

你2個

呢啲濕鳩野實pf

咩事，大把人高grade個我地，俾膠我地做咩

diu有份嘢plagiarism 0咗

同差唔多
仆街killer
屌你做佢份野好撚用心
但都係爛

屌原來咁易過3 仲以為好難

邊份...

呃負皮？

好hurt

FH C-

3.2 都係收皮

Add oil

你個名
今次真係同gpa講auf wiedersehen

B+ B+ B+ B B

小弟ibba 文科，俾grade好手緊

N賤啲course爛grade到

真已經喺mmw準備跳樓

唔太差啦，好多人都爛grade

唔講啦 費是自爆

都唔知點搞 我year3了

今日會唔會1001

出哂了

Engine 得3.2係咪要喺mmw 跳樓

Hon GPA得3.3

Hon gpa 係咪要自己計，冇得係cusis睇？

唔過3係咪玩完

跳緊 join?

一齊啦

其實邊度睇咩course會計落hon gpa

cusis -> academic progress -> 拉落最底

試個sem 1A 7A- 嚇撚到我

本身諗住拿拿臨讀完個degree就走

Thanks

係咪應該轉majormajor科A-B+，有興趣嘅electives A A

點解會咁

IE仔 Cgpa 得2.59 是咪無可能搵到intern

有一種悲傷就係PF咗都係F

Push

點做到

我都唔知

我呢個應該算係最差嘅方法

想問吓點樣appeal
有一科B-咗

Send email比prof

Oal個網未update
Cusis大部分都係for bba only
應該唔會得咁少地方可以去掛⋯

有無year 3 engine仔爛grade...好擔心嚟緊搵唔到intern

好失望囉

點解FH 可以c-

明明兩份RJ 有70%...

食得屎 business 得3.0X gpa

大家知唔知拎B+會變咩？

會變比卡超
因為B+B+Chill呀

term paper 炒咗?

唔知....

但明明所有野都好比心機做

本身放完grade有啲頹 但笑咗 多謝ching
雖然你個gag真係好爛

我拎左好撚多b+

聽日先有

U-wide得番澳洲 汶萊 支那 日本 馬拉 南韓
真係揀唔落手

應該關term paper?

大家知唔知拎C+會變咩

會變偵探
因為C+偵探呀

何啟明

利申 ie仔

FH好睇人

D

今日放grade 唯一一科B-咗

second up 會唔會太optimistic

唔正常

社科GPA得3.2幾 咁算點 利申year1 fm

ching獻醜不如藏拙。。。。

幾多先拎到second up

你咩major? 3.1有2nd up?

笑左

應該係拉curve top50% among faculty wor

以前咪就好多人講qfrm 3.4 second low 或者可能轉左制我唔知

想問下文科幾多gpa算好？

bba嗰邊好正常啦
文科過3都應該有

cg 2.8 hon g 3.1
不過要拉番比例，淨係可以有60%人拎second up or above
即係就算你拎到哂D要求，你係岩岩好第61%果個人都唔得~(正常黎講)

想問uged2060武俠小說有消息未

2019-2020入學好似冇咁後面嗰個人數限制 變咗齋睇cg&hon g

Yes 不過佢今年final year 應該後生極有限
除非Asso hd升上黎

想知

B+B B+Chill B+!

B+

巴打最後有冇炒dsme

想問social science科幾高gpa算係average

Pass咗可能passing line唔係50分

你就on9
你估中學咩

以前3.3 應該夠
但pf 咗幾個sem exchange 位又少咗 oal嗰邊自救多福啦

好波

請問咩level 同邊個prof
想reg korean

有冇人驚下年都去唔到exchange

Lol邊個教...

認真寫文+堂堂上齊嘅ea B
hea寫文+冇上過堂嘅ec B+

咁你係咪想兩科B

7個正皮
多謝大家

邊個會想返支那

如果有course仲未出到grade即係點
Class number再後d嘅都出咗

我19-20 sem2 PE未出

Here

咁我算啲咩

+1

啲人話靚grade

咁你幾多？

Hi 展仔邊緣2nd low here